地產股 119

119下個月推啟德個盤，大家點睇

Lm